網購黎講 第一個blacklist groupon

不解釋

1. 有糾紛時groupon同賣方互相推卸

2. 好多大陸水貨

3. 偏貴 水貨賣行貨價

4. 買完冇得留評價 邊有網購網唔比人留feedback咁狗

5. 要影印張野去拎貨 傻的嗎?

6. 取貨點又少又遠

7. 產品選擇少

8. 產品update慢

9. 產品未必有詳細描述 有時連品牌都冇

10. 最撚嚴重既問題係，就算unsub左，仍然不斷會收到e-mail既推廣，煩到癲。

打完句不解釋之後打原因

傻閪冷飯王